西鐵假千九中國製列車今日正式投入服務

恭喜元天屯市民有中國列車搭

一早有支那制輕鐵，仲要坐左成十年啦

中國產的有毒氣味無害

成浸支那味出晒嚟

愛支那，用支貨有乜問題？

仲搭嘅真係RAP 隨時架野爆炸出軌

小支支

係咪馬鐵果部？

抽垃圾假九壞撚埋要清客返廠添啦

係 屯馬綫嘛 西鐵遲啲都會連埋

咁撚快，試左成年啦喎

依部野埋站冇一次停得準

會唔會爆炸架?

唔會但會出軌

一個字 臭

歐洲設計，強國製造

臭到仆街
有陣支那狗味
家下仲made in china可能有支那肺炎病毒都唔奇

快啲出事

出咗喇
西鐵訊號故障咗

都係我好